
                      La mejor película de la segunda fase de marvel,  enserio muchísimo mejor de lo que me esperaba y dándole un millón de vueltas a captain america the First avenger, sin palabras.
        
            